
                      Como demonios hay personas que pretenden boitcotear una película que ni siquiera han visto, criticamos a las generaciones pasadas por no valorar muchas películas que hoy en día son de culto; tengan objetividad de verla y criticarla como personas que piensan con el maldito cerebro. (por ahora les daré las 5 estrellas como protesta hacia los ignorantes)
        
            